而家侵個賠率，大概係一條讓球嘅高水2串1

難中，但又唔係冇機會